如果唔換鏡，Sony 部rx10 mark 4 真係無敵

有Sony 部rx10mark 4係到點解重要買apsc or m43？

大多數人買左部機返來，去下旅行用，其實都冇打算買多支鏡來換。

1KG機身

掙扎左好耐買呢部定d500......

但佢可以zoom 到600mm

我覺得部d 500唔會好過Sony 太多。
而且d500連鏡好貴。

我本身成套nikon ff鏡群
d500加埋apsc 天涯kit仲 平過rx10 iv......我試用過rx10 iv 好多次，影像質素同對焦都差好撚遠先唔買

我有好多部機，所以我都冇買。
但以新手買機來講。
姐係本身冇鏡來講，部rx10 m4係無敵。

RX100 VI 輕好多(0.3kg)平5000 等效24-200旅行已經好夠用
RX10 4.5 級IS 300-600要手持應該唔容易

1/2.3in sensor…散景接近沒有

rx10.........wo

老人家愛機

小米RX10?

睇錯，1寸先啱結論不變